有無人夾Netflix??

有意留TG thanks

開錯台

有意

仲有冇位？

Thanks!!!

仲有無位？

仲有無！

thank you

問緊樓上啲巴打未覆

hi靚女

已覆樓上巴絲打 thanks

仲未夾到4人

麻煩check TG msgthank you

仲有冇？

齊人未

Ok check TG msg, thanks

我呢